[桌球] Master 2017 (3)

齊屌-6

-6

-6俊你走喇
我唔想搞大佢

oso又tip problem?

繼續屌

清枱好威咩 ? MK 行為 !

century

century
不過都係要百屌

成日影佢個女

oso攞埋支cue入去 睇黎粒tip真係有啲事

屌

一講起tip problem就諗起-6世錦賽

一屌佢就century

oso讓你粒tip ja

本身應該嬴緊三局 繼續屌

等俾奧蘇反擊1 cue 147啦 -6

兩父女都咁中意伸脷

有冇link

香港人唔係可以支持吓自己人既
個個撐oso

咪臭係

下半咪直打8局

係屌鳩-6呀

火箭係咪特登

難分

你咪鳩 up 啦

大大力屌落去

真與

呢到個個都支持fu喎

新入黎唔怪你

咩事?

一齊百屌成century

做乜oso又去toilet

假

-6係要屌的

第1次見3局就小休

Oso 整tip

Oso換新tip 都打7你呀 -6俊

如果要換tip多數收皮

明明可以贏住3-0
搞到2-1咁抆水

-6 d 遠枱好神 加油

-6 d波好睇左 以前睇真係會眼訓

Fu

燈係呢度既傳統
百屌成材

垃俊 入hi咩

罰你睇番十場力王打沙比先

點解佢個女同佢咁似樣

不如去跳樓

神條毛咩
-6乍
一陣火箭5下147啦

係好撚似 一定無帶帽

就算真係撐oso又點
本土本上腦？

百屌-6

Oso sure win

DNA都唔使check

而家幾比幾
岩岩睇完英超轉

係-6咁癈先收皮姐

火箭陣間連打5 cue century呀

-6咋邊撚度神呀睇過

我覺得睇卡達慘d

O'Sullivan啲accent 成日lur到好難聽

到研究佩利叔叔啲字

有冇人覺得BBC個女主持有啲似dodo

我覺得有啲鳩

個陣睇LIVE睇到訓著

目前比數係？

-6 2-1 oso
小休緊

我第一round都係撐trump

-6贏緊2-1

有無link？bbc唔得

卓林普 d波好睇

bbc one有

呢條英文

cue power

-6把聲

你地咁激動做咩

死左link

我本身支持羅白神 但佢呢期個態好差

要ad block

冇事

轉咗去睇利記幾分鐘...
點解2-1會小休嘅？

oso整tip

oso 整tip頭

oh, thx

睇我cue power係咪好正呢

點解我now 637 仲係1-0

食屎啦你 又出局

重播緊下化

幾時先再開波

乜休息緊?

我係-6>oso>selby

頭先明明話10分鐘左右

我估係小休重播精華

食屎啦質 咁撚串

屌 睇完猁 過黎miss左

要等 火箭痾埋篤屎先

我好憎沙比呢類打法 我會訓著

屌開波未 沖完涼煮埋個麵都未出黎

gonna give these players some chance

重溫下依段先

有無人覺得oso係想拖時間想marco cool down

LM

之前睇過bbc話以-6既得分能力(4次147)打咁多年攞得三個排名賽冠軍算少

一話休息時 已經講咗

咁樣既話 -6 輸撚硬

平時休息都好似無咁耐

0:55 JV 個陣睇live笑撚死

marco之前訪問都話佢睇century list附近既人得佢最少champ

仲要以佢既centuries能力(仲多過selby)
其實真係唔應該得三個咁少

點都係輸啦

火箭決賽對手係邊個 ?

其實係 number of century佢係頭10 之前有過頭5好似

火箭決賽出到?

係咪3frame 一個break?

想係下個break買個外賣

比賽可以咁樣架咩

換左tip

冇 逼 架喇

應該係佩利

屙完屎返嚟 五炒 -6

又係果個問題 其實佢地係唔係應該準備支後備cue

-6 個女訓著未

KO 左 丁仔 6: 1

打公柴好無

637 係唔係話佢換左枝cue

又宋禮

tip後備就話姐 要搵順手既cue已經難 仲要2支 好似hendry換左新cue即刻gg

其實臨時換tip唔係個個人會做，
但oso

-6到osp派膠

20 年oso fans

痾完屎出嚟屌打負碌

好撚嘈

鑑定完畢 2-2

好撚靚
呢下soft stun

主場既氣勢

換完都係咁搣

火箭打順左2:2冇走雞

仲有無小休

仆街喇呢局
肯定Century break
2：2

oso換左神tip,而家先上力
仲唔力數-6 6：2

痾完屎 加速 係正常

marco返歸過年啦

molamola

以為自己double好撚勁

oso 上返力

so far都好撚靚好順手

mola mola

睇oso 打波真係一種享受，
點解可以咁順咁快，
真正大師級

恭喜發財呀 孖co

好快就會2:6

等睇oso 破埋佢140 度

火箭 根本就係 桌波界既 alpha go 唔撚駛諗既

睇黎火箭一定拎冠軍
連拎多4局147

Century breaks
Total: 21
140, 130, 110, 110, 102 Hong Kong Marco Fu
139, 109, 101 England Mark Selby
132 England Stuart Bingham
127, 116, 107 England Joe Perry
121 England Ronnie O'Sullivan
120 China Ding Junhui
117 Australia Neil Robertson
112, 102 England Judd Trump
111 Scotland John Higgins
109 China Liang Wenbo
106 England Kyren Wilson
104 Northern Ireland Mark Allen

no century

佢後生時再快多三倍

踢唔中個red

-6可以回家了

O'Sullivan準備好連拎4局147
121, 147, 147, 147, 147 England Ronnie O'Sullivan

marco坐係到諗下入幾錢利是好

成班撚樣
見到自己同胞比人屌打
都可以話係一種享受
唔支持都唔緊要
都唔洗死淋冷水

換tip，照嬴

Oso

no century break 完勝 -6 140 個局

仆街火箭，自製break
塞住我marco fu

守住個highest先

同胞

呀... 派 十蚊 定 二十俾 奧蘇利雲好呢

大殺傷力武器

你最好快 D 轉行跟我地既節奏

幾撚齊架生

比ronnie換左tip即刻咁順手

宜家幾比幾 不在家

-6明明第一局可以輕鬆century

好撚煩
總有d細佬喺到鳩叫

好多新手入黎屌鳩我地屌-6

有刀有火機

一下錯位pink同red就已經慣返, 好撚痴線

真心定假膠

一輸即刻開拖

影住d 沙紙

蘇你老母，緊係支持Marco啦

佢老味, D 觀眾依兩局嘈撚左咁多既

阻住 火箭 發揮

屌呀

棋靈王唔好燈ok?
btw 2-2

痴線唔駛適應下先

其實oso係咪特登咁開波俾Marco
連續三次個局面一模一樣 都係有幾個遠枱散出黎俾佢搏
上一圈對jelly嘅開波仲恐怖 開完擺返三角形出黎

上次3點都齊心屌marco

睇澳網又係,

攪到好似 旺角場咁

147 marco

現場回報話今日好多chav/scouse

屌你-6俊 訓醒未呀

好準

Marco gogogo

tvcatchup有啲lag

-6咋

咪撚又派膠 屌你老屎

作為一個專業嘅桌球手
有刀有火機喺身係好自然嘅事

-6 依幾球真係班門弄斧 feel

oso 食煙架

有一點唔會變的係, macro啲走位都係鳩的

就好似少林足球 踢波要有士巴拿

睇死marco陣間實斷

屌你老味嚇撚死

NO century ! 睇嚟又抄 火箭

百屌

tvcatchup 好撚lag

究竟我係睇波定訓練心臟?

老老豆豆睇marco走位心血少啲都唔得

掂啦
-6 3-2 Oso

後者

以前有限時㗎 得25s

TRY TRY THIS ONE

咪燈呀

收皮啦
Oso反cup

oso而家好多時候仲係13/14s

filmon慢30秒左右

我真心建議你盡快加入支持 火箭團隊

等破自己140

突然多左咁多直線球迷

NO CENTURY 啦肯定 , 想寸鳩 火箭 ? 屌你

oso 147 vs ebdon 12 經典

有delay wor

忽然球迷

等睇下局oso 147拎走high break prize

撐奧一丨一丨丿﹁丨

5mins20sec

2nd century

睇死-6 一過century就斷

火箭俾個機會你打下波咋-6
佢同你慢慢玩

marco打得咁快有啲似oso

火箭留力留到有機會打147先認真打

-6 average shoot time 16秒 短過 oso 17秒

16s : 17s

又搶多個 CENTURY ? MK 行為 潮流興 NO CENTURY 呀

嘩屌隻黑中薄左 嚇死

141

-6好心急

average shot time
-6 16 oso 17

係個女面前玩141

3:2

-6想幫手執波....

141, 140, 130, 110, 110, 102 Hong Kong Marco Fu

巴屎閉咩

限時25s係以前超級聯賽至有

come on ronnie, 147

屌多幾鑊

100% 會發生既事實

笑左

輪到oso143

打得快有撚用咩
球球都就黎好似唔入咁

oso 比d火好嗎

啫喱仔都唔差
有次對面foul咗
佢諗咗4分幾鐘之後決定比返對面打

冇marco既141點顯得一陣oso147既偉大

oso靚到

即刻long pot

3-3

-6點開波

呢場幾好睇
同trump fu有得比

差啲一場波三個century

mr bean

Long Pot打起左

一睇火箭個勢就知今局一定147

just back home.... 求link

表演時間

-6 可以去屙屎啦 , 無你既事啦

147

有無link

oso係特登俾機會-6再超越佢嘅1q最大度數紀錄 之後再親手打147銼佢銳氣

world champ final對dott
dott應該想屌柒佢

oso :快？邊撚度快呀？睇過

你一局我一局

有人搶左個now黎睇死曼9

開始高質

oso真係遇強越強

pot success
-6 94% oso 97%

-6 未見過大蛇痾尿 , 完美 147

now player 咪得
我都雙開

呢啲draw back screw都好好
完全習慣new tip

百屌-6

我都係 好忙隻眼

-6睇表演

121 147 forever England Ronnie O'Sullivan

130姐
冇事既

122

都話係主流架啦

可唔可以變返打蘿蔔果個態

-6又可以回家了

Oso d天才性格真係

第一次睇
頭先果q 火箭做乜

型到癲

咁都燈到 世界級

八百幾次centuries

呢球黑真係俾足火

計多左一轉紅波Sor9

robertson呢幾年成日諗球好簡單嘅safe都要諗成2，3分鐘
但做出黎最後都只係打球簿波上返去D區後面，心諗你諗咁耐黎把撚咩
講防守天賦同selby冇得比

主流 係唔清枱呀

霸氣再現

岩喇
一人一局梅花間竹啦

可惜啊黑波唔入

一人一局 諗下好la

留名又deciding frame

以前唔係咁攞完個世界冠軍變左玩防守

3-4

打146先係最型

新手唔識睇

簡單走位都要行個圈

準備4:3

又送餐士，屌

火箭拎硬147

屌你老母

留名147

準備3-4
OSO 已經入左態

火箭 大炒16

呢q 147 不是夢

咁有信心long pot, 出事

-6 molamolamola

火箭又輕鬆 0 error mode

3局147不是夢

Marco fu屌，可唔可以磨尻o so

一開波沉底算啦

準備147

一人一個147就差唔多

比觀眾屌

你冇寫人名
3-3之後梗係4-3

marco返屋企湊女啦

-6 望住個屎忽淫笑

d觀眾都想佢打147

睇睇下FB LIVE睇唔到
求其他LINK

飛雲

唔打147

Oso 147

啲觀眾認為147大於一切

o shxxxxxxt

黑柴都突登唔打

終於失

機會

有粒鼻屎 影響發揮

入去 了完就反 CUP -6 , 走着瞧 !!!

打cue47好過打147

無睇頭3個frame, 比數幾多？

屌你 生性呀-6

唔好晒呀

哇屌

oso uh oh 黑波唔入

-6個藍波都係-6入

oso一直係票房保證除左因為佢打波爽快 就係想佢打147

把握好呀

觀眾們, 唔係諗住 -6 反 CUP 到呀 ? 100% 不會發生

-6俊D輕鬆波睇到我好緊張

學雷sir話齋
食叉燒喇

咪撚甩呀-6

下次就唔入架啦

觀眾咁想147嘛，咪俾個47你地袋住先囉

大家齊心啲屌-6啦

-6到

今次真係-6了

屌你 短短幾下 一個紅 一個藍
嚇撚死

真係-6

-6俊

唔入唔入唔入

- 6 好屎波 如果唔係人地粒鼻屎, 你邊有機會 ?

睇親-6打中袋就覺得會唔入

火箭連取 3 局 , 真正遊戲依家先開始

又-6

睇親-6打6個袋都覺得會唔入

oso個樣好似發緊念力屌9 -6咁

我覺得自己心臟就黎負荷唔到

no century , 屎波

oso 個樣都係

點解睇fu打color波都咁驚

應該扯緊火

呢幾個frame都算乾淨俐落
諗起琴晚Selby Hawkins 鬥派膠
磨到我恰眼訓

喂 唔準屌oso

而家係 一陣你就知死

4-3

我唔撚信OSO CUP唔到囉
收皮喇-6

見沙比唔睇是常識吧

垃圾 -6贏少少一陣比人cup返啦

我都覺

繼續屌-6

有冇手足支持oso反cup

做咩改咗開波方法

又心人反cup la

selby 現代磨王 當之無愧

屌佢老母個now player係咁彈

oso佢個樣都係 -6姐，我冇屌oso
繼續一齊屌-6

呢場好睇
把握1 個 miss已經夠贏一個frame

都叫做一哥丫嘛

唔好停

硬係覺得-6俊球球都係靠-6

-6而家唔飲茶了？

你估-6打得晒咩

That’s enough please

睇到-6打就好緊張

COME ON RONNIE!!!!

屌你-6！！！！！！！

觀眾睇到爆出黎 -6

D白波走位真係

Oso Long Pot失左
機會又黎喇

marco

屌-6

-6 一抄 d觀眾開心到

屌你老母 下下中袋都咁危險

唔屌唔得

?

屌你-6中出藍波都炒

-6成功搞到火箭冇得拎147

次次睇佢打都好撚大壓力

沙比打century 起哂水個陣你地都未睇波啦

行開飲杯水就失

( Show Blocked User - 瞬間看7頭 )

4:4

屌佢, 真係
個人緊張到擔心到

睇黎oso呢次可以打過保險線

oso超分無誤

個中袋真係點可能會打失

因為佢係-6

上呀火箭

我睇完沙比 自己去打波 波都入唔到

4:4 for sure la

Oso 又贏

Oso贏是100%

4:4既話難打呀

-6呢隻藍波完全係07/08歐聯決賽泰利最後12碼跣腳一樣
屌

負碌無架喇

痴撚線..

唔撚識野就咪話隻藍易打啦on9

成班邪教咁

根本就on9
呢球中袋

nice shoot

又係47

OSO 呢下真心靚

咁嘅form, 打撚咩

人地主場冇計

佢自己都較得7喇
你最撚識野喇好未?

oso呢球

同我落力d屌

隔山打牛

-6 贏到master我改名做博家俊 一個月

一個職業球手 on spot 打唔入
屌佢有咩出奇

OSO 仲要係snooker 最受歡迎個個 完全可以理解

難打你可以打住黃/啡再較過姐，係要打藍又唔入仲唔比人屌？

你估-6會反cup到咩

博家俊

MARCOOOOOOOOOOOO!!!!!!!!!!!!!!!!!!

oso 個樣：睇死你-6 long pod 唔入

跟

-6呢球

又開始玩d 19野

觀眾有個八婆好撚嘈

打得聰明 但係都要屌

147 到我都改7日

一定要繼續

唔讚得架

萬屌

屌你老母 我唔信你可以清袋

真心們睇完呢球，知咩事未

( Show Blocked User - OwlCity )

大家要再齊心啲屌

做乜鳩阿我屌你老母

屌你 －6

又黎料

屌你屌少陣都唔得
一齊大大力屌呀！！！！！！！！！！！

屌，吳安儀去打好過

屌你做乜9

屌你咩-6
屌你咩-6
屌你咩-6
屌你咩-6

真係要繼續屌

會唔會係呢隻先呀

屌！！

佢個樣

做乜撚野阿
屌你hendry讚到你仆街之後就

屌你呀-6

咁都唔入

集氣呀

屌你咩，-6

屌你-6

4-4 硬啦

沙比勁在拎副B game都成日可以入到8強，4強打後
就算佢第一次拎wsc對Oso都係甚少century,打到幾十度斷break後再靠防守拎埋台機會超分
只可以話戰術型球手永遠觀眾唔會受落

屌你又輸自己
仆街

完喇

玩撚完，明明可以lead 5:3

ANY LINK?

原來真係唔讚得

玩撚完

傳染啲膠味俾oso ok?

自動棄權

1:1 2:2 3:3 4:4

繼續屌-6 條仆街仔唔讚得

真係好撚7呀屌
可唔可以唔好咁呀

應該比人追過

屌柒-6啦！！！！

time to show off

上次好似又係輸比oso 6:5?

柒到呢

我有我自卑的自由

做乜撚

係 uk championship

痾個尿轉個運先

仲撐-6做乜丫，隨時心臟病發
齊齊撐oso啦

大家落力啲屌

提早過年啦屌

-6又又可以回家了

on9我都督得入喇

但今次個態好勁多
cue action又改到, 落到啲spin同power shot又唔同咗
咁樣輸真係又輸自己, 屌

-6俊收皮啦

上次隻綠波永世難忘

搵-6個女都督得入

放心今次會輸4:6

應該冇嫁啦 marco 次次最尾都受唔到壓

無錯 但上年wsc semi, final 重break 都多
另外沙比除左tactical game, defensive shot, 近三四年century 方面都多左好多

支持Oso直落3局

無啦

-6唔屌你個仆街仔都唔得

係咁影-6個女

個女:拜拜

幾得意
但我都係要屌你老豆

呀女快啲屌下你老竇啦

條link斷左 有無link

f5

一有oso就好多人尻叫

體蘋果facebook

玩完

屌你老豆

147!!!! 147!!!!

呢frame輸得

唉屌

set 得咁消極 洗唔洗咁淆呀

佢係第一個破hendry 一季最多century 數
雖然好主要係近年多左PTC比賽，打多左場數

Mola mola

冇啦冇啦,今局一定147啦

有Ronnie 既比賽不嬲都係咁

今次147無死

勝利係屬於oso

4:5黎啦

-6要落後了

屌-6點撚架

147局..

其實-6都幾慘

痴撚線

oso真係好撚癲

屌你老母！🇭🇰天亡香港

又left hand

Oso可唔可以唔好咁癲

沙比其實break building 唔弱
不過佢磨人太出名咁解

Cue in hand 就叫147#

Oso 851

火箭又贏

不過真係有century唔代表ok, 我都算ok selby個套
但好似robertson 100Q centuries又點, 悶撚到磨到

Selby break building 同白波好超班架

同Selby 係青年叫打過波吹過水

啱啱去左沖涼 就出大事啦 火箭又贏

好-6

靚波 都繼續屌-6

- 6 , 氣數已盡

set波真係世界級
但點解輕鬆波就咁ON9

度王已經第四
講breaking building 新一代小丁拆局同小cannon做得最好
係次次wsc發瘟

冇啦冇啦

如果今局俾oso拎埋要連追2局就好難了

- 6 , 要喺個女面前丟面啦

Robertson 12-15個期悶過粵語長片

又輸啦

又係咁

-6但無用

Oso今日個態同上場差好遠

渣 ga, -6

以前出名爽，遠台勁，cue power大

我Q long pot

真係-6 無極限 但又香港手發作

oso

仆街...今次衰張枱

好7

入個咁撚靚既波
易較又較到咁

-6到入

發覺呢個好多oso既影分身

無啦無啦

-6, 但oso

攪乜鳩,打個Safty都打到碌撚咁

返去買支愛膚堅啦 -6

大力左少少就足以收皮

依下點會用力嫁屌你
推過去是常識吧

-6冇啦冇啦

完了吧

大力左

恭喜定老婆同女女白行一趟

Gg了

-6個樣咁愁
下局一定手震

百屌成才

-6輸埋哂d柒野

我覺得佢成個人震緊啦

宿命 , -6 贏唔到 火箭架啦, 好似 利記拎唔到英超一樣

火箭撻著左
除左higgins,selby
冇人阻得到

走啦 唔想搞大佢

有邊次唔係輸自己派膠

-6收啦
剩係靠-6點可能贏

上局衰on9 今局又俾張枱玩 原本已經可以打完收工

趕住出局去旅行呀

拉佢老婆入去屌獲可能會好d

- 6 都去痾個屎先, 咁就公平 D

岩岩safety
似係張桌有污糟野
個波突然偏右

囡囡D氣場搞到輸波

4:6火箭

真係可以番歸

用個draw 黎較

追死人

oso-6

-6仲黎得切入利是

換新tip都咁勁

就算係真都無得怨
球手有責任留意張台有冇污糟野

咁撚樣較個PINK

正確-6用法

囡囡燈死佢老豆

特登架喎大佬

其實諗左一分鐘係諗咩???

等oso next frame 147

diu

枱布掃唔平, 或者有氣, 關humility事

反勝？不了

污嘈野好難shift direction到咁

又入去煲🚬

落screw較隻黑，但右邊兩隻red block左，
所以要小心打

驚唔入比-6 5:4

傅晞媛：

-6就唔會低CUE拉後啦
擺到明特登

-6 返香港前 最後一場啦

光榮出局

個女同老婆成日落黎 其實會唔會影響到佢

傾緊坐邊班機走

佢有少少好彩
諗落幾多bottom spin
唔落就under black, 之後要拆
力多就俾red block black

依D波根本唔可以用力 睇返慢動作佢有比到少少力
要輕輕就咁推過去

女人 就係 累事

hk express

屌靚到

Molamola

咁都入冇野講啦

機會!!!!

oso好像諗唔到long pot到

可憐既 -6 要上機啦

贏輸都係英國過年

wtf

都一樣會俾枱布shift
我覺得marco判斷無錯,係衰運

OSO加油

4-3 之後MISS好多垃圾波
老老豆豆 OSO已經比左好多機會你

OSO真-6 safety

極度影響啦根本

屌-6 gogogo

百屌成材呀-6 訓撚醒未呀 屌你老母

睇黎oso可以打到超分

oso呢球真-6

萬屌成仙

紅顏

Oso呢下痴撚線

把握唔到...個女在場緊張

火箭 又 147

奧蘇又可以負碌奪冠

可以早少少訓

集氣！！！！！！
OSO加油！！
屌你-6 !!!

火箭 0 mistake 晉級

oso加油

一齊屌-6呀！！！！！

Marco Fu Add Oil

集氣

其實桌波 睇電視直播 好過睇現場

-6 set 波一流，但入波真係差dd

痴線

完了吧，如無意外

百屌成材

一下解決晒

嘩屌

靚到。

oso真係痴線

CLS OSO D LONG POT勁到

cant lose

oso輕鬆晉級

最佳嘅防守--進攻

抵輸啦
d long pot癲到

準備 飲奶訓

屌 , alpha go 嚟架喎

加油-6俊

CLS

輸了

拉唔開2:0果一下真係轉捩點

佢落後個樣都未撚驚過
相反-6個樣灰到

我好撚癲

最on9係, 幾次long pot都係d area個度打返啲color去中袋
全入, 痴撚線

今次真係只可以用念力影響oso

唉，個紅波

火箭 對 -6 既時候, 特別勁

可以早D沖涼睇波

4-3 個局弱智好多喇下話

唔miss果球rest已經贏左
心理質數都係差D

顯出-6特別廢

痴撚線又入

個紅波

其實有冇限制幾多時間之內一定要出cue?

其實都好多失誤

應該清晒了

-6已經set得好靚

拉開2:0就可能唔會俾火箭打返順

好傷心

masters無

mola mola , 出哂奶力去燈都燈唔死

冇 不過正常過1分鐘已經叫耐

-6可以買機票翻屋企 屌你老味

你比oso打順都冇幾多個人阻到佢

好撚勁

狀態咁好都贏唔到真係無話可說

仲幫火箭打返起狀態

其實係-6太on9

輸撚硬啦

拉唔開2:0同5:3果兩個球真係決定左成場

係咪OSO贏埋呢埸就game

起碼都俾個decider黎睇下呀大佬

FU:香港見

對住呢個癲佬，俾佢咬緊一定蝕底

認命啦, 有 D 對手 就係成世都唔會贏到

火箭已經發射，-6

二叔公

唔洗新post都可以收工了

jimmy white 6次世界runner up

要一個機會都唔可以留

逼到火箭咁認真

算係咁

順到

left hand

welcome back -6

it's show time

痴撚線架

抵啦 個紅波唔入

屌 好sad

六四

Thank you thank you thank you

火箭：你好野，逼我開認真Mode

不要說了
利申：白旋風迷

番香港lu

讀唇專家

重諗住重有表演睇,點知

聽日全力支持oso

-6其實叫有交代啦

無啦無啦 又要睇火箭攞冠軍

miss左個rest red ball 搞到冇唔信心

-6已經打得好好架喇，只係遇著個傻既，果球遠檯有邊個會諗到咁打丫

放心, 聽日火箭又會死火

141 keep唔keep到尾

而家-6出左局一定支持oso

Oso 換完tip都贏

算係咁la其實

諗到都唔會敢打

唔會啦，-6打起左佢

其實傅家俊已經算係咁多球手入面
對住奧蘇利雲既紀錄唔算太差既一個
佢自己都講過好欣賞傅家俊

最有機贏大師賽嘅一年
咁就輸係自己手上

對住個癲佬唔同以正常諗

老老豆豆 開局好
之後就
真係輸自己

OSO可唔可以癲少陣..

一陣3點同聽日呢到少左一半人以上

機會有出現過

自己把握唔到

真係..本身GAME8 & 9都可以拎到

一定 今日-6先推左成個post

呢局個果兩球遠枱 oso 咁都入
-6 唔認命都唔得

其實係有mistakes既
但無可否認今日奧蘇利雲真係好癲
如果係前日既水準 其實傅家俊一定有機會上番台

聽日幾點開波

身為香港人 見到-6輸波又好失望
但身為oso既Fans..又覺得開心

-6 German Masters加油

之前係oso未認真打姐

幾時？

一樣都係9點 3點

係佢自己失D垃圾波 之後自己淆哂
個樣真係灰到

2月1

個球用rest

馬高大意失賓州

2月1日開始
仲有grand prix, welsh open, shoot out
成個2月同3月頭都係比賽
每日喎.

拎rest同easy safe果2球導致輸晒2局

咁奧蘇都有一球打失黑柴輸左板
Fu係on9在佢應該要打左d easy red先

-6 始終都冇呢種氣場， 證明唔到自己
呢D波真係唔miss得，做唔做到champion就係睇呢D moment

又係輸擔rest 上次隻綠波又係

其實我覺得frame 2果球紅波仲大影響，俾OSO打順左

同埋其實最唔抵係
傅家俊由上個月scottish open到而家呢刻個form都好好 相反奧蘇頭兩圈對大陸梁同robertson都打得好差
點知一換完個tip之後癲左 成個人唔同哂咁

中段遠枱失靈後應該要磨對手

話時話shoot out變左ranking event on99

冇話抵唔抵
form is temporary, class is permanent呢句野永遠都冇錯
-6硬係差D，希望佢可以keep住個form
唔好又dup番

-6 係上年10月開始算打得好左唔少

以前唔想看

oso vs -6
17win now

屌左幾百次

唔想講, 但兩母女走出黎點都有d影響

scotland 果次都冇黎
今日黎做咩呀...

一定係叫個女出黎同爸爸打氣

好心做壞事

睇FB見到佢老婆漏夜飛黎都知奶野
香港運動員 下下吹咁大 玩煽情都係出事多
反而冇咩人理又會拎到好成績

個女淨係識得笑同揮手拜拜，又唔識屌下個老豆

咁奧蘇係天才呢d野唔洗講啦
如果淨係講硬實力 傅家俊打100次都唔會贏到佢
但比賽就係有好多因素影響狀態
所以佢對賽往積先唔會太差
覺得唔抵純粹係以一個香港人身分既感受姐

[桌球] Master 2017 (4)

女人唔明呢d野, 一硬左就唔軟得, 佢地以為咁會再硬d

True
今晚響果邊封完利是先返黎啦

屌你老豆，紅波都唔撚入

我都想講 平時都唔見

有冇咁密
以前一季6，7個touranment
有時成個幾兩個月冇波睇

🤢

-6輸左無哂人
仲有oso喎

.